死都唔好入北角 ，入就係鬼

唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角
唔好入北角

唔好入北角

咪撚入

咪撚送頭呀

721！！唔好入北角！唔好送頭

推

721

唔好入北角 班福建閪已徹底暴露黑狗無能兼無恥

721 唔好入北角

送頭比黑社會做乜

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭721！！唔好入北角！唔好送頭

北角啲狗多撚到on9
我成日唔敢出街

咁手足點返屋企呀！？債幾時還？

唔好入北角 CLS 一名男子帶口罩黑衫途經 被五名男圍毆 打到訓左係度 警犬無拘捕任何人 哇屌 好黑暗

睇個樣似普通市民

似唔關事多d

唔好入北角，睇到有警力足夠應付
唔好中計去北角

係,路過但係比班戇鳩打

咁你入去送頭囉

push

講送頭，呢兩日尖沙咀玩泥沙送唔少啦。

俾人踩到上心口啦！

今晚打記者之前 我都覺得入北角係曬9氣玩9自己友 無好處
但班垃撚圾仆街大陸狗打撚完人打完記者施施然走
班狗當無事發生個種無恥

真係好撚嬲

呢班仆街幾撚時死

唉 知道宜家北角佈重防擺明引鳩手足去
唔好衝昏頭腦做傻事

港島區真係垃撚圾

荃灣嗰邊揸到刀, 都照去
而家班大陸佬企一企出黎, 就驚到賴屎

面對警黑接管社會, 就係你地叫人放棄㗎喇
係你地先可以容忍記者比黑社會打
再叫人唔好去北角, dllm

黑景又好黑社會又好
要佢對住班示威者辛苦啲
定係齋企辛苦啲??

唔知邊條豬兜諗出嚟, 叫示威者由佢地收錢,
當係懲罰佢哋..
真係屌你老母

你都戇鳩

算啦唔去都係留係屋企做鍵盤戰士
你估真係咁勇武咩得個講字

推呀！！！

自從劉XX返左去警隊幫手同林奠上次記者會咁串，加埋今日D狗突然又射人頭又有福建佬搞事，我覺得有D鬼鬼地

就係現場都冇人話去北角..
如果北角危險 咁反而需要更多嘅人..
港島區嘅人貪生怕死

光復香港- 究竟係福建人守護家園 定應該由我地去抵抗外敵？
時代革命- 嘅勇氣同決心喺邊？

推呀

咪送頭

幫推

北角唔要人

唔入北區，唔送頭
由班狗自己執屎

唔去啊！

梁頌恆喺北角?

可唔可以唔好再用捉鬼嚟控制前線？
不捉鬼係大原則
你講道理實有人聽

推！

完全無必要去北角 等啲黑警老左鄉下佬自己發癲就ok

咪撚入北角

咪入北角